假設你可以用時間暫停黎犯罪，你覺得最少要幾耐？

1日只可以用一次 你會用幾耐同做D咩

我覺得1分鐘己經夠，無論偷野定係傷人都好 有一分鐘就夠犯案 走人同消滅證據
太短既話 假如封鎖現場就GG
有1分鐘入老細房毒打完衰老細 返去自己位坐返都夠用

強姦 10秒

時間暫停咗，仲有時間呢個概念？

5秒就夠 返工地鐵出入閘唔洗錢

5...4...3...2...1...時間再開

ZA WARUDO, Toki yo tomare

除衫都要一半時間啦 你做得D咩

一日一次 你免得一次架喎

3-400人 除2 除少都百幾

我就大貪啲，起碼十五分鐘

時間暫停呢個字
根本好哲學

假設可以停5秒
話超高速移動5秒仲實際

如果可以停無限小時直至死亡為止, 世界會點

WRYYYYYYY!!!!!

時間停止既話細胞會唔會衰老, 會唔會死亡

1日停24小時
長生不老

廿四個鐘
爆銀行格，再毀滅證據
一生人犯一次案就夠

你偷翻黎d錢有number
用撚到咩

成世得自己一個 長生不老有咩用 不過當精神時間屋咁用都幾正

時間係相對嘅

時間停止嘅地方光速係0

你可以做咩？

可以停幾分鐘都夠了

時間暫停
令自己都停埋 咁有咩用

如果停 時間點會死